【警世】根本同支那有生意來往就係等價交換自身既尊嚴同自由

要賺支那既錢，就要放棄自己既尊嚴
睇下香港班商家佬同黨鐵
相反，只要同支那有生意來往，就可以有say，睇下例如阿誠同大快活，驚你支那有牙？
所以NBA今次真係處理得好好，而家好似重開發日本同印度市場，唔似Apple咁講到出口要奶共，唔似暴雪咁跪低

希望所有真正香港人唔好係支那有任何生意，就算有都要盡量少或者開始撤資
自己春袋自己揸